求解答！想收隻iron studios洛基

如題：
想知有冇地方有賣/大約幾錢(一手/二手都ok)
因為睇過好多網都冇賣 所以想問吓 到底香港有冇專係買佢哋嘅現貨